有冇發覺一有鬼佬好易見到

因為通常都高港豬成個頭
鬼佬黎香港好似左小人國咁

因為 啊！！！

右小人國呢

樓主去過外國未

所以香港做到國際城巿
因為港豬矮得得
鬼佬自然唔駛驚放心入黎

你咪其中一隻

死傻西自己矮就死埋一二邊啦係到拉哂全港人落水
利申：高過大部分鬼佬

鬼佬冇兩米都唔叫鬼佬啦

鬼佬又型又高大

港仔收皮啦

屌你老母
垃圾肥閪都有人仿效

本來黎得香港做野既都係精英階層
旅行既都起碼有d錢

冇，條J應該插到我個胃到

所以香港d地鐵係設計黎俾小人用

港仔實死，香港為自保，應該限制鬼佬入境

鬼佬玩哂

樓主一定係矮撚
平時出街比人遮住 淨係望到高佬